【又破紀錄】阿仙奴2016-17球迷哭波喪區

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

2-10

會唔會考慮散班

冇羅馬數字

仆街今朝以為睇錯

sor
電話開唔記得打羅馬數字

我開咗新了

呢個po係LXXXI
下個po開返LXXXII啦